重組警隊的話你地會唔會去投考?

如題

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

政權冇變，只會繼續埋沒良心。

成個制度都係拎黎保護政府而不是人民